點解要批鬥留學生

批鬥留學生既，通常有2個理由

1. 佢地好自私，香港大爆發就飛去外國避難，呢加外國有事就飛返黎累香港。

但係，即使香港冇大爆發，佢地1月，2月點都會飛返外國讀書，所以「因為要避難，而先去外國」既講法根本唔成立。
而當歐洲爆發時，佢地唔係好似日本/其他亞洲國家咁有意識。加上連英國首相都講即將有6，7成人受感染。所以佢地驚，同飛返黎香港隔離都算合理同人之常情，唔算過分。

2. 佢地留學只係玩，為場運動冇付出過

呢個論點呢幾個月到口都臭
外國戰線一直係場運動重點之一，而唔少係由班留學生幫手集會，遊行，做文宣比外國人睇

當然唔係每個都全力投入付出於呢場運動，但係老套講句「兄弟爬山，各自努力」，人人付出既代價唔同，大家何必用自己付出既比較人地既付出? 係咁既，班勇武唔一早割左班和理非?

呢d都係你ff
無根據

擺明係仇富
獨立後一定分呢班人身家

全部去冚家剷啦賤種

咪係，明明留學手足返黎播毒幫我地加速攬炒，我地要多謝番佢先係

係唔係ff唔主要，主要既係有冇必要咁harsh批鬥佢地，做細自己人既圈子?

用呢加批鬥人既準則，搭黨鐵又要批鬥，留學又要批鬥，完全唔當佢地同路人。最後淨返幾個「真手足」又對場運動有咩用?

呢班人同藍絲有咩分別
無論行為同政治立場

連登仔最崇尚批鬥同共產

我日撚日搭黨鐵 吹閪波波呀

留學生我都覺得還好 外遊撚就死左佢啦

留學生無一個係無辜的'

病毒帶菌者

又話要攬炒 又屌人帶病返黎香港傳
你地諗好點玩未呀

又話攬炒
自己又要返工
大爆大家齊心唔返工咪唔死囉，經濟差大家又唔洗死唔好咩？
成班港豬日日返，成班等運到，口號建國就叻

真
連衛兵不願面對既事實

留學生在外國醫病無醫保

因為有人帶風向

利申: 留學生 會喺歐洲自生自滅

睇國家
不過就算有得保都唔代表會醫你
因為呢度係輕症全部返屋企自我隔離

其實有啲宿舍會閂門
學校會趕學生走

鬼佬完就龍門, 依家又留學生, 完全係屋企太得閒

所以佢地驚，同飛返黎香港隔離都算合理同人之常情，唔算過分。

而家就係有大把留學生買貴機票趕係隔離Deadline之前返香港 如果係人之常情 唔算過份就唔使咁急又轉機咁返黎喇
咁我都知唔好用小部分人既行為去Judge成個留學群體 但係今日連登都有嗰post話啲留學生冇公德心 口罩周圍放 趕飛返香港避隔離都算 仲要咁無公德心真係唔屌唔得

番黎唔緊要，唔見野可唔可以去報個失先

你又知班人係手足我淨知d撚樣入境野比大雄

最記得批鬥完網妓第日就拉人

沈旭暉︰在艱難的時刻，我們沒有分裂的本錢，不要只顧批鬥誰不夠黃，嘗試關心遇到困難的同路人。

可以秋後算帳 但唔係浪費資源係最敏感時候分化

我繼續做twitter la

外國住嗰班先仆街 大把人睇live當幫左手
外遊就由佢啦 佢地志在post ig 打兩句口號就當自己係手足

講咁多原因把撚
講結果嘛
今日點解咁多case?

唔洗問啦 連登咁多公屋仔窮撚 有得屌有錢人發洩仲唔去盡咩
一直講咩攬抄攪抄做冷氣軍師 依家就巧驚驚

一人加把口 就自自然有批鬥

正解
身為焦土同攪炒派，我樂見多D留學生9衝返嚟爆到全港都係，一齊死最開心

首先有d咳要去狗屋先唔批鬥佢

日日確診數字係假嫁？屌你老母

批乜撚鬥？

要屌嘅係仲去旅行d仆街

因為佢地番黎無包雲吞去狗屋掉

48個入面有6個留學生 旅遊撚冇人屌。 唔知以為全部留學生

屌你老母 死番黎日日去玩 去老蘭 叫隔離？

你都識唔好以偏概全，咁就唔好啦。
再者，我真心唔明點解求奇一張圖，大家就推斷到果個位係留學生坐

我反而覺得係因為香港留學生圈子個朵唔好再加上留學生背景大多非富則貴造成

之前加入批鬥嘅亦都有其他留學撚, 拎黎發泄不滿

去得外國都有錢，公屋仔點會容許

留學窮撚在此，拎住ug既grant loan去

其實成單嘢好明顯喺正苦到
冇一個好方法去處理留學生問題
就求鳩其用家居隔離處理
但用少少腦都知冇撚用
咁就喺民眾將家居隔離問題發酵之前
出動五毛spin咗去學生到先
冇獨立思考唔好上連登 比五毛帶晒風向

講中晒

一係去外國(已經唔岩, 極有可能係外國大爆發元凶)
一係留港

佢地去完又死返黎, 彈出彈入

一 本身部份人抵屌

二 好多對家趁亂分化

剪手帶 出街都冇問題
因為係手足

高登/連登文化不嬲都係咁架啦
太認真了

錯
唔關政見事

係明知政府冇強制性措施下
靠市民自律係根本阻止唔到爆發
一定有漏網之魚
睇下？出面已經有post 指有留學生返到嚟剪手帶
又戴手帶出街食飯 又去打波 去飲
你話死唔死？？？
要阻止爆發點都一定斬腳趾避沙蟲！！

第二 唔好以為班留學生一定冇問題就冇帶菌啦
又唔知自己身處喺衞生意識咁差嘅地方
去機場，上機，搭梗，落機 實感染到
喺機入面冇病都惹到有啦
仲惹到我地醫護同空服呀！！
醫護少一個就少一個㗎啦

所以真係為香港自己人着想
明知個政府咁失敗
而你處於高危地方又唔知係咪帶菌者
就唔撚該班留學生唔好周圍走啦

話咩冇人醫會死
好老實講有買保險㗎嘛
再者 難聽啲講
係人離鄉賤㗎啦